屎spoon 點解可以咁撚醜

豬閪

屌
仲有人理佢條過街老鼠？